英文作文part a離題

Part a 離題最高可以有幾多分
完全唔識解嗰個字

咩題目

我咪其中一個